[
    {
        "randomId": 376
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Baguha akabando urwaye iki?",
            "option_1": "Agacuma",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_4": "Amasuka",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mushenyi iti \"Jya\", Rwagashya ati \"ndinda\"",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Akagata mu rwobo",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Inkuba n'umurabyo",
            "correct_answer": "Inkuba n'umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dupfyunye tudupfyunyike bene urugo bataraza",
            "option_1": "Agakono ko mu cyi",
            "option_2": "Urukorogoto",
            "option_3": "Udukongorwa tw'imisigati",
            "option_4": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "correct_answer": "Udukongorwa tw'imisigati"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Igihandure",
            "option_2": "Amabyi y'umushumba",
            "option_3": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_4": "Akato mu kiyaga",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kirashoboka i Rutonde",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Inka mu mpinga",
            "option_3": "Icyiyoni mu isoko",
            "option_4": "Umusaza n'umwana",
            "correct_answer": "Inka mu mpinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirakigeri  aganje mu mpinga Ntumba",
            "option_1": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_2": "Inzara mu bana",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Injuma y'uruhinja",
            "correct_answer": "Ikiziba mu mpinga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inkota y'ishyari irahigira mu ishyamba yonyine",
            "option_1": "Ikirondwe",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Inturo mu rutare",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Imana y'ishyanga irabagira mu ishyamba",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Inda mu musatsi",
            "option_3": "Amafundi",
            "option_4": "Ishavu",
            "correct_answer": "Ishavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu uce y'umuze n'umunzenze",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Urusogo n'urusogi",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Urusogo n'urusogi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akaguru k'umuringa n'akaboko k'umuringa byaterana byabyara umuyumbu",
            "option_1": "Urugo",
            "option_2": "Umununi ku gicumucumu",
            "option_3": "Icyugu",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Igihondohondo"
        }
    }
]